老豆岩岩過咗身 點樣知佢係咪番咗屋企？

佢本身有長期病患 今日同我講完頭痛幾個鐘之後就昏迷搶救 但走得都幾安詳 我係咁叫佢報夢 唔知會唔會有呢

應該會返嚟叫你要打返啱個啱啱

你會聽到鐵鏈聲
然後佢就會返嚟睇全家+用下佢自己平時用嘅嘢（eg.佢水杯）

我唔驚呀 咁應該要訓廳先有料到？ 佢生前唔準食野 佢好肚餓可以準備咩比佢 我已經打算食齋

風鈴

飛蛾

要用出世時晨八字計幾時回魂

睇完回魂夜就知

加油呀巴打

我個時都冇計，係返自己房張床訓教
不過個排訓得比較差，合埋咗眼但feel到有眼神望住我，之後聽到上面講個啲聲

你去衣紙鋪問下有咩後事要做啦，正式既話會有好多野要做
仲有屋企門口要擺白蠟燭，用來引領你爸爸回家用，詳情唔係好知，問下啲夜紙鋪，你信就做，唔信亦到無咩野
Btw樓主唔好難過，安詳咁走算係舒服，無咩痛同辛苦

我都想知
之前阿嫲走左幫佢念經唔知佢有冇收到 乜SIGNAL都冇

聽過話唔記得擺d糯米定乜嘢粉喺地下 第二朝會見到d腳印 要問下d專業人

我老豆走個陣
我真係夢見過幾次
內容都離不開 佢仲係屋企到

第一次我都幾清楚個夢境係
我係到同佢講野 佢話我聽
佢仲係到

但過幾年之後 都只係夢見我老豆多一兩次

我屋企有擺佢個神位
我有時會用銀仔 公/字 問佢野
唔知係咪心理作用 都幾準

試過我老母比人tum買d乜笨柒傳銷 攞住10萬準備出門口 出之前係神台掉左3次銀仔 當公就買/字就唔買咁 3次都係字

我陣見工 又係神台玩銀仔
問佢見唔見得成
最後我就係個日收到面試電話 之後成功左

心信則有

去搵長生舖搞，會計到佢幾時返，容貌特徵幾高咁，節哀

Sorry，太多錯字，夜晚對眼唔係太好
希望幫到你啦

如果你信燒衣紙

去紙紮鋪問人買堆野番黎燒. 佢地會識執乜野, 不過有d就豐儉由人囉 (e.g. 香有平有貴)
大概至少要買set衫, 香, 紙錢, 往生咒之類

每有都係屋平門口燒, 另要長期插燭/香係門口, 俾先人認路番黎, 直至佢上路為止

打開屋企米缸，
先人返嚟可能會留掌印。
巴打請節哀順變

頭七會 sense 到，信不信由你

如果係醫院走 點SURE佢識/有返到屋企

咩年代呀 仲咁迷信

呢個唔係捉疆屍咩

其實應該唔係糯米 不過我真係聽過擺d類似粉嘅嘢會見到啲印

訓廳冇用 我頭兩晚都係訓廳 都夢唔到
反而頭7個晚夢見返佢

好似要揾野擋住個地主同神枱ｄ牌,如果唔係佢入唔到門囗.